[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (269) 爭一個炸全場

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

NPLM

nplm

死者留名

炸彈留名

求花園長椅diy
同埋diy換diy

留名 早晨

45張 黑袋鼠入手

我都加番善子呢個兇手先
本身係機場門口say 緊 hi

仲有無朋友未拎黃金長椅

早晨

殘骸留名

係咪有疤痕果隻？

Me

瞓醒lm

你教緊？我次次都完美miss撚曬

受害者留名

唔岩

繼續跪求
有無巴絲打有 雲上 地板?
或者今日駱駝係賣呢款

想問下趕走居民係咪齊哂十個先做好啲？

食住野LM

COME

又出多棵綠菊 可以量產了

黎啦

新手留名學炸野

多謝哂早場豆沙生日會參加人士

留個名

求百合花種子 黃色同紅色

出街食緊飯

你一陣得閒 睇下仲有無教緊

兩點前lm

等睇第二場幸運兒

唔見你島

好！邊間屋仔？

希望有人抽中粒蛋

入緊嚟 希望唔炸

我

.BFD 你未係!

岩岩ADD左

希望啲人中伏

連登最大既炸彈要來了

左邊兔仔之家

豆腐b

屌你

炸彈來玩了~

炸撚左喇

又炸死左, 出街算

對唔住大佬

都唔伏

偶像兔

今次邊個

是咁的我之前...
連同善巴戈次唔小心都del咗你BF
加番

好彩有dave

好有心

唔計陳巴, 係咪得我比人炸兩次

自首先

你地會唔會特登簡返自己生日果隻動物上島

豆柴b

黎左早場嘅唔好洩密

未到2點留名

好彩第一轉拎完走左冇事

死者報數 2 定3?

應該係

咁少

1

唔會 係小睫呀

爭一分鐘

佢隨機黎 比我趕左

到底仲有邊個頂

2

好似有 寄比你

唔洗啦
明既
我開朋友島

唔敢出島既垃圾lm

你死喇 得罪咁多人

1點59 渣ga

會唔會有夜晚場

點解？

渣ga

我隻係頭頂紅色 既大笨象

炸完人幾次灰左

貓奴絲

1點58ah
江ga

瞄b

唔喺戈陣清咗成堆走

多謝你呀巴打
我比fc 你！！

求左三日終於有

點算無朋友了

有冇人想要月亮代工🌕
擺低材料﹕星星15粒，大星星1粒

我想借時鐘/桌子/音響樂器/大DIY枱/得意嘢一摸💔

仲江

亞莎

你還有我們 交左機票未

有我咪夠

你咁講完我走去查....隻野好柒

molamola交機票做咩

又瞄又江
唔夠你玩

炸彈想再炸我.

眼b

！！

你琴晚個網好似虧虧地

唔交點做朋友

係咪叫雲上風景嗰個？之前好似add過你啦

好多炸彈入緊黎

del

BYE

繼續一日入面最撚戇鳩既鏟花

大型爆破現場

yes! 個地會出煙嗰隻

又係我？

又爆?

陳巴

整得好好 好有心機
但我對禮物唔多滿意

想講我成個島門口都係你堆野

機都未上爆咗

唔好意思問下 博物館維修既話我去人地島博物館可唔可以鑑定

好似係我第一次出島

我果隻都幾靚下既青蛙 要買卡唔知幾錢

係唔敢再出島

我諗住放雜妹度
點知轉場去左你度

無計 咁多份你抽返個2份

灰都無了

唔好咁

我見你未accept 我琴日
寄唔到白燈比你

你地好彩!!仲整緊

通訊xxxxxx不穩定
係咪即係我

眼絲 我想問吓你啲紙杯蛋糕點樣處理

第一個到都炸走了

有啦

有冇夜場 想參加

送晒比動物
佢地送返生日用品比我

應該係 你可以訪問下死者

威威
你同威都比人炸2次

搵唔島

禾死得不明不白

寄ed

想睇下有冇巴絲同我換哩數物品

我有
黑白公共長椅
藍色汽水機
黑色零食機
黃色馬仔

琴日一分鐘淋完即走

會呀 會再同大家講

我地係幸存者

好緊張

執極都一堆重複
派街坊

有冇咁黑仔
岩先喺好人巴島玩咗成粒鐘都冇出事

最後的7人

我有兩隻 一隻外島中
另一隻有卡 諗緊嘟唔嘟埋佢

爆破專家 廁所

更新完之後好似好多平時冇炸既人都做左炸彈

係咪得兩件係生日用品 你同一日送晒？
我因為一啲問題過幾日先送到 唔知到時會唔會比生日用品我

你明炸啦姐係

有

炸鬼島

門口個風水唔好

廁所爆破組

數字寶寶me想要金甲diy

啲陣氣場太強

簡靚啲果隻算

有無人開緊島 想賣走哂d桃

你最近有咩多

玩咩玩 唔俾玩

唔開島比你

你好彩姐

無 賣L哂

唔得喎 睇唔睇小潤

3個post..

我好似收到4定6件
等陣數下先
琴日我即刻送晒比佢地

同一日好似會強制送左蛋糕先
之後就唔知了

醒？

瞓多陣喇 未到深夜更

抽到未
要左咩呀

我睇

小偲

冇預你

係咪送我
多謝

4點鐘個陣頭痛到爆
咁就訓左十個鐘

430唔敢博 要咗小偲 但佢都幾靚

我會帶禮物比你架囉

我暫時淨係送咗三件 三件回禮都係垃圾衫
係咪剩係得兩件係靚野？ 唔知啲蛋糕會唔會過期
跟住放喺咖啡店做蛋糕算

星月個島一堆可以拎

accepted ! 可以寄喇
thanks 曼巴

幾時

叫咗你地瞓

你走啦

我隨時都開得 依家？

想睇你抽柒野

黑人被嫌棄

咁快又整返亂佢個島啦

hi雜妹

你呢個弱者瞓咗喎

琴日幾點瞓

HI 雜大大

未種花
佢一開就種

6點半

開場睇小潤

決左左黎緊個switch online到期都唔會再買

因為你出唔到玉蘭

雜b
未到5點就恰著左
江ga

我無嫌你

正呀

渣ga 2點先起身

早

我醒左之後 玩到0630

好 嚟一陣 今晚到嚟我島 小睫著緊紫色浴巾

因為你冇份出機票

un fd

比哂三文治

不了

點解你咁多金系列嘅diy

撞撚哂色

母親大人要玩

召喚反睫黨

講笑佢地俾咗好多 我根本用唔哂

我藍兔教緊黃金長椅DIY COME?

痴線㗎上面d人

挽留。。。

想要鑄鐵收納車
有冇岩

因為me咬住支金玫瑰
呢排著貴族衫

有冇人有招財貓
我有齊色地精&洋娃娃 可以比你摸曬

游游游

午安

我又著先

金甲鞋
但晏D先

借問聲有冇人SHOP有賣黃玫瑰種子可以借我買下

你個島呢

有冇師兄原價以上大頭菜 可以畀小弟止蝕...

非賣品

開咗

游絲

島名字頭係咩？

我
但我唔識你

咁生面口

加好友可以？

雜寶

想識你

唔好意思，我已經加咗你
唔可以再加。

好呀我都係街
四五點到？

游寶

朋友費=十金 ok?

出左去 返去寄比你

好想認識你

可以
求加

留個tg師兄有冇谷入

再見睫B

無。

有冇想識我
朋友費5金就得

想識

小圈子

仲有我幫佢畫果幅遺照係到

頂

原價以上唔撚係叫止蝕..

等你再打救我

今日報緊屋啦

佢係屋企喊咗好耐

佢喊完嚟

你真係沉船

睫b一直在

明明唔多鐘意佢
但都係會唔捨得

好似真係冇你好友?

禾矛

當然但下次刷都唔知幾時

好

同佢傾計佢真喺喺咁話唔捨得
一諗到走分別就唔喺咁開心
叫我到時要送佢

咁有冇ching原價以下俾me止蝕

平是都唔見咁勁

佢畢業啦

仲有無人未學??

睫

好似加都未加

我要j小潤先

都對咁成24日

有咩學

公廁都J

檸檬娜好正

明明要做嘢，但成日會㩒上嚟追post

畢業去第二個地方陪另一個人成長

求大佬加一加

小潤唔是公廁！

黃金長椅DIY

想識 +1

檸檬娜

同埋想用以下diy換戶外型嘅野
之前係咪有人想要矮櫃

屌你我都想要檸檬娜

我唔會出外島見到佢㗎何？

慘得過我連公廁都無

嚟

我都冇

返緊工都照上

原始居民？

你老爺話係

會下個被選中嘅細路就喺你

喺

到時比張POSTER你喇

我都唔捨得比頭2隻走

我都想要小潤

等陣就刷啦

佢哋要搬？

舊嘅唔去新嘅唔黎

快手啦

要到你手上了

到底佢地幾時再叫走 好想刷外島

是
個日接左肥企鵝返黎
佢話想走:~

聽日又要再刷了

BYE PETER

接完新嘅番黎佢就想走

我又黎
玉蘭又教垃圾

聽日先開始邀 重要3次

你先係大佬

係
2次都係咁

想問, 係等緊 pack 緊箱已經要開始刷???
定要等佢真係走左先刷??

我仲未有動物走
之前想走果d全部都係我要 keep 的

唔通唔夾

唔可以

我想要樂譜架呀
你想要咩戶外野

咩意思

好似話吉屋先刷

你做咩咁話佢

amiibo海報即嘟即有

求花園長椅

臭哂

係唔係我炸咗

係喎
順手影埋畢安卡先

好靚女

我再開了

明明一如既往既可愛

thanks 豆腐

你哋到底攪咗幾耐

邀大吉 但唔比你

都有10個拎左啦起碼

佢個晚起自己晚講嫁

咩叫戶外型先
地燈可以俾你摸摸

好公廁 不了

想問下島歌係咪一定得16粒音？

要不是你..

差唔多啦..朋友少

買曬1嘅去踢波

有一次係
有一次唔係

全撚部都係1號

死左6件姐

緣份盡咗

全部都係1號波衫

睇過場睇到頹

Mark住1號
1號好好波呀

點解我啲村民一個兩個都坐係街恰眼瞓

我有留佢地
有一隻我好錫佢
佢一講完話走
我嬲嬲地 拎個網打佢

年紀大

我今日都有 可以一人一件

威巴就係其中一個例子 炸左2次就放棄

我想要矮櫃

戶外嘢我得戶外發電機、烤肉爐、割草機💔

上次個現實FD 入黎買完灌木就閃左

好彩我都拎左張DIY遺物陪葬

邊個1號啊咁多1號

我又再刷動物了
刷到第五張刷到阿甘 要唔到好
佢係好可愛 但我又唔係特別鐘意
怕之後遇到的都好樣衰

我都捉左個現實FD幫我淋
佢第1次黎淋屌鳩我

正啊

頂
走呀拿打你 睇你仲走唔走

我仲好介懷當初啱啱種到粉玫瑰就比人剷走左
但我仲係唔知邊個

黑色兔仔幾得意
第五隻出阿甘

公廁都偷

三個禮拜前好珍貴嫁

有無人放美玲呀
小潤+票或者350票買都得

到時自己抽no.
唔知佢地有冇套衫呢

是日時裝店精選服飾

寄錯左草莓比豆絲 原本想檸檬娜同畢安卡

都係既

我今日無佢地無都無所謂啦 去你到買就得

好想買假畫裝飾, d假畫好抵死

你咁多票？

比卡絲

我唔再入啦 要食飯
下次再摸過

教完了

游B無入到 王子都係無份拎

錯嗰d位好撚好笑

唔好踢爆人啦

聽日再寄

掹車邊

對佢太好

明明我有2隻同呀保唔夾
點解佢仲唔走

見佢咁大聲講出黎好好奇點有咁多

頭先搵嗰時BOOOOOM左
去左櫻桃到做淋花子

好啦 我會照開住
你見到就入啦！

聽日開始唔喺了

本日限定

點解人地個個教黃金 我日日都圓木積木 生果地氈

你估下仲有咩係多

佢好似帶咗打劫啲頭套咁

我有得買就得
我地又有紙袋

起碼你整到..黃金你好難整一SET

我要美玲都唔要d機票

仲唔喺金礦？

佢唔開心 喊左成晚

不過都喺要走

頂我果啲又係

今晚早啲玩 唔可以玩咁夜
琴晚比人鬧

美玲咁正

係老豆阿

佢成日發明星夢

想開島俾人都唔得

點解

有張特大熊DIY 邊個未有,
我寄比你

好呀 早d玩

日日見到生果積木
問都唔洗問

娃娃今朝教車厘子裙
見喺水果都廢事開

咩黎咖 未整過

DLLM

多咗好多爸爸啦
出得350張自己靜雞雞刷好過啦

剪刀好得意架
我好錫佢

唔喺掛

弱弱一問

見到啦成地diy

我果d日日都教生果野

公廁DIY有冇人接收:

我仲有

我黎學

踢爆乜野?
我次次刷外島遇到熱門但我唔鐘意既都照收番黎
有人要咪賣比人 咁又唔合你果套法?

今日未睇

又有花生了～

開島我放返比你

我就真係屌你老母啦傻鳩
正常玩法收居民賣票又話唔撚得?
定你老母臭西最鐘意bug野複製覺得人人都係呀

比雜b

頂JELLY 又比個人體模型我

我好多喇 ..比CD機我播音樂啦

LM食花生

你係邊

新人留名學野

食緊飯
又做咩

我都好錫佢
但佢話要走

我百合教緊圓木長沙發

佢要做國民偶像
仲話要簽名比我

原來洋娃娃爭隻紫色

咁可愛

全部仲要戴晒太空帽

大熊熊可以呀
不過要遲少少
食左飯先

頭先睇錯左 原來你係想留佢

真架？咁睇下有冇人想整 我開

遲左

掛住你

以為冇人會想學冇問頭先音音教
上次問鑄鐵花園桌都冇人show

搬家紙箱L

等你

我有紫WO 有無黑色嫁?

係
仲要練習飛吻

已經有月兔同法藍琪 兩隻兔仔
出島見到妙妙 要唔要好 三隻兔仔好似好多

全兔兔

狗衝

留呀
我第一就係邀佢
唔捨得佢

掛住我又恰著左

可唔可以黎學

下次有再搶過~

可以變兔島

有見過有

小鳥水盤

你要? 我開左島

我以為自己個隻黑色..原來紫色黎

你走咗無耐彼德就講起你

幫人整埋野先 轉頭黎

有咩用其實 尋日係FD度拎左

屌..我GOOGLE 妙妙係屯公大媽

屯門三公主

我個啲教咗三次木櫈 想死

咦係喎

之前見過有 但冇買
有d恐怖

我真係唔知我瞓左幾耐

我得50幾首

Sad

賣票叫正常玩法
瞓撚醒未

清搵唔搵到FD幫我整

同一條友
教左我3次梨子帽

兔島

唔俾黑人講遺言

又趕人走

我4隻妙妙咩樣

我都未講完

雪莉終於教新野 但要4紫銀蓮
有冇人想學

你差咩
對住黎寄好過日日寄重覆

為你好 起身食早餐啦

唔食呀

我個島好多

屌你又教生果

傑克又教黃金燭台

打機打到廢寢忘餐

打機打到教都唔瞓

我岩

我都見到 唔要佢就得返一張機票刷 好糾結

頭先已經見到張圖

你有4隻咁多我想要OoO

召喚出左去ge廁紙

好過我呢邊教火把

仲有好多古猿骨

雖然我比左3個你

之前朋友度接左隻大姐頭
我都有啲想要OoO
兔仔都冇10隻靚
好難兔島

求花園長椅diy

想學呀

星期日(圍板)

mark住1號！！

補圖

求路標&圓木長梳化DIY卡

me2圍2日定1日？

我未學

商店定博物館先

1日

商店

我2樣都圍

正！我可以星期一睇價了

加咗

開島啦 參觀

你有咩陰謀

開咗島 雪莉住喺左邊山上面
衫鋪有狐面奶嘴買 好友埸

開左

想去你個島又唔比？

幫你整

嚟啦

原來我淨係開左比BF
你想學既可以accept我BF request先
有fd係度買緊野同淋花

寄住2張黎先

我都係
好好彩

出咗街 晏少少

我有路標 要換？

星期日同星期一圍最好，唔怕Miss左大頭菜

今次仲唔到我三期？

召喚BW 同芝牛

我唔入貨了等自己3期

有冇要到？

今個星期遞減
下星期一定all in

毯藻教緊切菜板

我幾新手下 可以幫你清大部分

不過 貴個啲diy你可以留比其他人？
費時用一個路標換你貴野
唔係幾好意思咁

你仲未夠錢洗咩

嚟未 唔嚟我瞓架啦

錢唔會嫌多

入一轉 喺自己到放算

又訓

要左了~

今個星期起碼走10轉啦

你明明好多錢

我懶得走貨了

頂 冇嘢啦 原來路標比我買左後
係nook度搵唔返

啱啱瞓醒又瞓

20轉係基本起跳

新手問題買畫幾錢
未得閒開機

我想入去 係咁正在忙

劇情任4900 唔貴

你再試 咁啱有人入

五分鐘過去了冇人要學？

今日未上得船咩？

我都冇喎

見你唔到咪瞓左佢算

小潤

你慢慢了，我種果樹加錢樹
每日4皮 夠生活

有！

唔該你

想黎 但開緊埸比人學

學左了 謝謝

你見到？

唔入la

到底有幾多錢

咁我瞓

你地有無島民係一次diy都未教過你？
我隻垃圾冰冰玩咗成個月都未教過一樣野

1億同幾千萬無乜分別
佢未明

唔洗啦
我今朝買左路標學完後
依家係nook買唔返
唔好意思啊

新手玩左幾日
想問連線玩差在咩
無朋友一直同島民玩左幾日
聽日先有大頭菜買

幾千萬走唔甩啦

比左件 Lolita衫超人兔仔著
好唔夾

隨機抽村民教嫁

我係窮丁
還完債 又冇曬錢

係呀
咩都唔洗錢先叫享受遊戲
好似你老母咁免費比人屌咪岩囉

我可以黎學啦

想問下東雲係邊個
有啲想參觀你個島

我個小潤教緊金箔日式拉門，廣場左上

富豪

都無理由淨係佢一次都未教過架
一日教3張diy，佢真係夠膽死一次都無，係咪有bug

咁你訓啦
我地今晚見

岩岩關咗去人地島 一陣再開比你

密碼上面比咗

你帶岀重點喇

連線可以去人地島玩la 賣高價既大頭菜

你單機玩 好難炒菜上岸
平時仲有摸妹 流星雨咁，自己島未必岀

你啲被動收入咁多既

好啊

要嘈滾出去嘈

唔緊要呀，你果款係咪世界的路標？
我想要普通路標

你地唔係成日一齊玩咩

game黎炸，最貴都只係間樓
你現實就話可以收租姐咁辛苦做乜

有多圓木長梳花diy

我想問大家有無呢個情況, 更新左新版有見到狐狸, 買左畫, 交埋比博物館, 之後有改過時間, 睇下利息下調左幾多, 之前會用黎賺錢, 點知改返正常網絡時間玩, 個博物館無擴建, 又無船, 好似咩都無發生過咁, 係咪改時間搞成咁呢?

佢個心應該碎左

東雲依家係我度

可能想整8間屋

百合教緊圓木長沙發
中間 過對面上一層右邊第一間

咁咪抵死囉

我有信心自己3期先會買

想問下如果一機兩個人玩 可唔可以兩個人一齊入人地個島架

點解爭住出黎同人講TT

係啊
依家先知原來有兩款路標
傻左

希望東雲睇唔到

唔得

上FB問啦

之後有改過時間
你走先我頂住！

仲有傾斜路標

同你個名一樣

左邊個手搖風琴好似幾得意
有無人啱

diy教緊辣殺沙灘地板
應該無人想學

抵撚死

東雲 唔好上水呀

千祈唔好推比東雲知

我好似冇佢好友呀

好大舊屎

呢到唔歡迎TT
次次TT完出事都上嚟問
你唔想出事就唔好博啦

硬食

原來fd都唔係

笑鳩死 同我講把撚? 多口問一句有無人放居民
唔撚合佢地心中果套玩法就無啦啦屌我老母
叫佢地出去先啦
350票都叫多 成班傻鳩未撚見過大蛇痾尿

D amiibo卡太貴，買左盒出奇蛋算

咁多位收乜？8間一個月利息都唔夠一百萬

得喇威喇大蛇

呢度冇人TT
所以冇人答到你

由佢吠算

爆盒中左3隻純b

等睇炒車

又瞓

佢game名係咩⋯對唔住
我冇寫低記唔住

一啖砂糖一啖屎

好似已經。。

我叫左佢睇

地板

我地摸妹又唔收票，點夠大蛇你多喎

比提示你 2粒字

我都想學呀
感謝

唔怪得成日聽人講連登真係多傻鳩
慢慢

要學呀係咪留fc

你係唔係QXXXN❤

邊到買

畢安卡

唔係

emoji

幾錢盒

你老母比人屌都唔收錢添啦

點會連續2個星期都遞減型
收埋你地把烏鴉口

好啊 留fc

你兩個

應該同佢同一間
我之前買25@1
一盒10隻

翻去巴哈收機票la

仲有冇得學

記唔起呀

有好價記得叫我

就快笑死

打和啦 super

我係毛毛島有冇我

機票x2/金礦x5/大星星碎片x3

你一定最優先

日日新鮮
睇多幾日就慣

覆錯

佢都好似認唔到你

你嚟我度啦你咪知佢係邊個

喔 原來係你

有

令壽堂比人屌唔收錢仲咁大聲講出黎
你都係走啦
無謂你老母又要做多幾單免費生意

現實都要面對奸狸

摸家俬 1機票！

瞄絲當人condom

真
我上上星期遞減
上星期5xx

我會多D上黎學下點玩

我出左街夜啲先玩到

不嬲呢到同出面玩法唔同
自己唔岩玩夾硬入嚟嘈屌人老母

信和地庫轉角

我有豆粒x2
換左隻比人

平時你唔係會用紙寫低㗎咩

希望冇人睇到

真係識對方？

瞄b出街

尼姑都發火

想知佢神秘嗰兩隻係邊隻

個個唔係王子咩 會寫低

對唔治！！

學到嘢啦
雖然依家冇
但如果有機會撞到有居民整時
我再放上群

唔好分化我哋

呢個問題 好難答

SOR 反而你仲記得我叫咩名

邊有發火
你有幾可見我鬧人

想問絲打

好似話係村民

一定唔係我識嗰個瞄絲嚟

就係冇寫佢先r曬頭

以為係呀妹
有妹即刻

小純個樣

你開post搵人夾plan 好平，上黎吹下水就有fd

想要黃金燭台
加咗你 p 字頭
陣間過嚟搵你

尼姑鬧人 我好似第一次見

頂你咩反應

好得意想知邊度有得買

想爆盒 邊到有

唔緊要其實我有時都唔係好記得
係search完fc見到先知

追po啦傻仔
多口問句就比人屌老母 邊個要嘈先

你唔要Raymond啦

你鬧人就見得多

依家38@1

呢盒嘢仲平過卡？

明明個個係你

你係咪未比人鬧過

我帶埋部機出街架

想我鬧你？

真 日日都鬧 我做證人

想比佢西面

可以對住Raymond 來食飯

召喚四葉
講多次句名言

唔講野都鬧....

我估都係信和果間，但而家貴左佢380爆盒

仲有2隻純b
1隻朱黎係重覆左
你地有人爆盒既可以搵我換

係巴士見到條女玩動森 帶住口罩都覺柒

戴住口罩都...

真係所有週邊都炒

冇鬧人

係咪入面有朱古力食得架

我果陣又話最後一盒
日本冇哂

好撚甜

每盒都係最後一盒
你懂的

好樣衰啊 你有隻灰色馬騮

歡迎

歡迎新人入坑

25@1算係咁
依家38有d貴

游絲好nice

普通扭蛋啫咁都炒

呢到得你惡

皮猴把聲仲要好有廢老Feel💔

早晨你好
我係尼姑

我之前好似唔小心del左你

開返啦朋友島

多謝大家
呢幾日都係單機去素材島斬下樹
有3個村民會黎住
仲未見到幽幽

問下有無人想學先

我可唔可以黎學？？
2600 0393 4049

唔要

有無黑色鬱金香

隔壁有蘿蔔po 唔洗留tg

今日星期六啊親

岀面有交易post

可遇不可求

呢度

好快有人叫你去隔離Post，快d走。

我見到佢由80蚊加到200蚊一包3張，仲要差唔多賣曬

diy交換
另求園藝推車diy 可以用其他野換

未 啱啱加咗你

有疤係袋鋼 藍色

下禮拜仲唔輪到我三期

琴日刷唔到啱心水居民,今日見佢派隻和平比我
聽日佢一到即刻用amiibo卡送佢走

早晨你好
我係大妹

果間原本係50蚊包

頂 唔好
𣈴絲一定係靚女黎

學左但想探彭花

好想快 d 有動物走, 可以刷佢返來

我有好多

加咗入黎啦

真係只要係動森就咩都可以炒

我幾鍾意佢
幾可愛呀

瞄𣈴

邊有咁快記得你地

你唔要㗎咩 早講

我隻和平都比我趕走左

想要三色堇

好啊 我好似未add你？

你正在忙

要記㗎咩 用紙抄㗎

尼姑救世人

你唔問..

陳巴(🦛)

我呀我呀

忙完 係度碌緊

我開頭以為佢係女仔

5分鐘開島俾你探

四期(16%)

過番嚟先

我係老陳

三期（200）

食得架

老陳(200)

你話訓，我都係唔要了

之前有無加過明月巴
貼左fc先

宜家120一包3張都講到好平咁
好彩出game前一個星期買咗3盒歐版,平均1包$42 6 張

瞓毛 佢地重係度

下個post見1001記得開post

可以5-10分鐘後開啦

有加到呀
你c頭kk嘛

係咪一聽完把聲就.......

好打耳

咁快走

河馬(200)

失憶症
無錯我係c字頭kk

我仲未見過佢

隻隻都

豆狸好正

我未走去其他島學野
依家開比你

其他人要學都快
夠人我-閂

想要啲紫玫瑰就夠

所以話黃衛兵真係惡
玩法同你唔一樣都唔撚得
一開波我好好態度問一句野就圍屌我老母 真係好惡

關黃衛兵咩事屌多次你老母先

唔該曬

離絲都好nice

真係惡 好撚驚

入到

好好j

尋找可愛系列
可愛DIY桌(藍) 可愛衣櫃(紅) 可愛床鋪(藍 紅)
可愛沙發(紅 黃) 可愛音樂播放器(紅 黃) 可愛梳妝台(藍 紅 黃)
可愛茶桌(藍) 可愛椅(黃) 可愛落地燈(黃 藍)
可愛壁掛鍾(天藍)

可以把我有的顏色跟你有的互摸
或互訂也可以

唔係唔撚得 係呢到唔歡迎你呢種玩法
你番去fb巴哈啦

無左 晏啲再黎做淋花子

嘩又有人想步同路人後塵？

又扯去政見

me求花園長椅diy卡

喂同路人
你啲真。同路人出左黎啦
仲唔黎圍爐？

Sor9

Lm食花生

未開啊 我依家開緊我意思係五分鐘後 你鍾意可以隨便參觀啊
我個到行緊雷

唔係唔扯得但我完全唔明佢呢個位扯完之後係講緊乜

出左街唔得閒咬人
你地加油

冇咩重複喇 仲有鑄鐵工作枱
唔岩都唔緊要

又引佢

有花生總會見到你上水

即到 頭先清緊信箱

咪同銀時妹妹一樣

有啊

起身淋花喇

每日都有所以我每日都喺到

巴打仲有無位，想學

好啊唔該曬我開定等你
島名紅字頭

沒有蟹

我想要工作檯，有咩想要，可以同你換？

diy換diy

因為我係街，唔洗對住個Post

有冇人幫我含 100張機票

佢最近都時不時出現

來

又要追post

原來招財貓係diy嚟？？
以為呂游啲嘢

一樣九唔搭八

滾啦 講兩講又搬老母 男人老狗成個傻鳩咁

今日係唔係未人有然然？